想砌條囡，有咩好推荐

想砌條囡，求list，有咩好推荐。預定$5000-$6000左右。

荐

望撚吓上面食屎啦死5毛垃撚圾，屌你老母想砌部腦想玩分化，食屎啦，拉

上淘宝砌喇

殘體狗

屯門娜娜

大陸仔

係薦呀
去呢到睇多啲先啦
[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(251) 睇#1保你全家平安

I3-9100f
$500

H310m 是但
$350

2666mhz 8gb x 2 是但
$450

Rtx 2070super 是但
$3900

500gb sata Ssd 是但
$400

550w牛
$300

箱是但
$150

原廠散熱
$0

機箱風扇三隻
$60

Total: $6110

爆咗少少，自己去黄金執，
你乜都無講，當你打1-2隻3A用
下次唔好打錯字

薦你老母

等我国出45nm啦

支那仔果然無腦